全程唔洗break 快定慢慳油?

利申 已甩p
求黃金右腳教路

brake先岩

你up mud 7?

低轉數

低波高轉最慳油

當行20km
均速70 vs 均速100
假設全程唔洗落brake
邊樣用油少d

1212

有時上斜3000轉到頂收油遛落斜
會扯到4,5千轉 呢一段係咪真係燒緊呢個轉數既油

睇轉速同波箱
如果做到千幾轉行100咪慳
如果行100要二千幾轉, 而70只係千零轉, 咪70慳D

thx

唔會

Break作老母

慳極咪幾舊水
少揸更加慳唔到幾多

又要屌人老母打錯字 點知自己都打錯埋一份

打錯字同唔識
你都唔識分？

省姐撚

睇第一個reply啦
中文錯叫打錯 英文錯叫唔識 返去含柒啦

唔揸就最慳

睇架車既 CC
一般理解係 60-80 呢個速度較 efficient
(好似係）

慳得幾多呀

睇有無用到低波 engine brake?
Engine brake 叫 engine 自然要用油, 係咪咁？

Brake 打做 break 叫打錯
巴打英文真好

一定全程地板油最慳

其實同其實打錯奇實咁上下
打錯同音字都可以係打錯字既

要睇你乜車
除非超細cc或電車
一般黎講行100會慳油同時間過行70

不過分別唔大
想慳油最緊要唔好下下大腳同大brake

要睇馬力輸出曲線

我golf 6 TG 公司路行70同90差唔多
但上100 就明顯用多左油(L/100km)

你咁問，突然覺得寶馬個 dashboard 好好用，完全 real time 知道自己踩緊幾多油

揸車要慳油 不如唔好揸
全程唔brake 一有意外你好大機會收制不及
比你慳到盡 一個月都唔知慳唔慳到一百幾十蚊 不如搭巴士好過啦

定速全程唔brake同收制不及有咩關係
定係你習慣行公路都得閑無野做就踩下油再踩下brake咁?

邊個話行公路? 入彎唔brake 咪好容易ball out囉

入N波推車最慳油

唔行公路全程100 公開討論犯法野

仲有香港個個人大大淡油咁行 你點好意思慢慢黎

80-90最慳，高過低過都唔慳

唔brake同唔洗brake兩件事wo 你成日比紅燈後面睇架?

好撚柒呀你 作你老母

你入彎完全唔落brake?

都話果句轉數決定油耗

話明全程100, 想問下你覺得有咩彎要入

問過風阻未

車速超過80公里之前 風阻只係佔好少部分既阻力

80後又係另一個層次

全程唔洗break，姐係highway啦
上到highway轉數重要定風阻重要

ball out 你一定係成日比油或者你嘅判斷能力不足

你高轉同低轉都唔會改變到個風善對你既影響
但長期高轉番而會增加油耗

佢應該係唔記得收油有減速效果
仲以為油門當brake係基本野

點L樣全程無brake呀，叫你表演定咩事呀，後面整部大巴抄鳩死你呀